北海道住宿求教 (2)

Hello 話說小弟曾經做過伸手黨
依家痛改前非
但北海道真係太大,希望巴打們可以係交通同住宿上比D意見

28/9 : 2點到新千歲,會去札幌玩下, 大通公園有個秋日祭,過一晚
29/9: 朝早JR去網走,睇能取珊瑚草(希望黎得切),求其過一晚
JR呢度唔知應該買唔買鐵路週遊卷好...
30/9: 去阿寒湖,順便玩埋個原住民火祭(千隻炬火&衣優曼帖的火祭)
阿寒湖住一晚溫泉旅館 (鶴雅之翼好似好出名?)
1/10:搭巴士直接由阿寒湖去層雲峽,睇紅葉,又住一晚溫泉旅館
2/10: 去旭山動物園 同美瑛
3/10: 富良野 同埋睇下葡萄酒莊
4/10: 番札幌就住定係度幾日
5/10: 札幌 + 小樽
6/10: 定山溪
7/10: 洞爺湖,溫泉旅館,睇煙火大會
8/10:支芴湖紅葉祭 + 登別地獄谷
9/10:搭車番新千歲手信番香港

問題:
1. 小弟唔係先駕,咁既情況有無咩PASS好用呢?定其實巴士都可以依賴?
2.一開波就去網走會唔會太遠?又成五個鐘JR,但又怕再遲會睇唔到珊瑚草...
3. 溫泉酒店有無D CP值高D既推介? 最怕中伏,太舊或者D野難食...

請賜教

完全冇問題，完全係旅遊達人既玩法，先 save 底先。

黎啦 屌下我都好 對住宿同搭車都無乜諗頭

洞爺湖乃之風

買pass要搭得多先抵
除咗去網走嗰程之外其他都唔太貴
買pass應該回唔到本

買啦，幫下JR札幌

JR好唔掂咩

2 新千歲睇下有冇機去網走女滿別,唔洗係札幌坐5個鐘JR 咁辛苦。

舊年蝕左差唔多400億Yen

樓主，買pass 抵唔抵睇你原來交通費。
建議你上北海道JR 睇清楚時間同價錢
住宿睇樂天，jalan 有晒客人評分，參考吓先訂中伏機會低。

搭內陸機其實係咪好方便 我怕上機落機可能又貴又煩

係咪唔應該用agoda 果d？

1. 搭JR特急 (5個半鐘, 9390 Yen)

2. 搭飛機
a) 札幌去新千歲 (40分鐘, 1070 Yen)
b) 提早一個鐘Check In
c) 新千歲→女滿別 (45分鐘, 遊客特價飛5400 Yen)
d) 拎行李追巴士 (巴士班次跟飛機時間)
e) 巴士去網走 (35分鐘, 910 Yen)

遊客特價飛又係咩料

Google

JAL Japan Explorer Pass
ANA Experience Japan Fare

仲平過jr又快過jr 好難唔j

你格過價咪知囉，同你推薦得梗有原因。